吊奶星、達蛇係咪痴撚線架、又重拾爭標感覺

對上一次已經係李城果季
愛狗唔計因為係虛火
上年奪fa cup已經知道達sir有料
前四基本
爭冠不是夢